人權法已過 贏左了

7婆會立刻清算警隊
警暴立即消失
所有人立刻復活
被捕人士全部特赦
牛三大爆升

FF完原來發緊夢

仲有雙普選

支共話發夢都冇機會

黎緊仲有區選

問過美帝未

24號發揮和理非小市民的最強力量

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

不要對香港內政說3道4

侵侵又撚狗，跌到仆街之日開黎